Mõisawalitsus and Hauka talu peremehele Jaan Tagel siin kohto een üles, et seesama 23. Aprillil 1882 omast õ prii om selleperast, et seesama oma renti mitte ärä ei maswat.
Otsus: Seda üleskirjotada.
Am 24l März 1882 nom V Sõrg
